針對最近分化風氣應對方法

相信大家最近都見到好多分化po或者topic
搞到好多人都好迷茫(包括我)
最近係多到令我懷疑係咪對家分化我地
所以我正式宣布
除非有FC曬嘅證據 e.g. 對話 錄音 影片 數etc.
以後唔好信匿名投稿
淨係信有信用度嘅人(或者鋪頭)嘅資訊
如果有手足要匿名搞稿請搵呢啲人/鋪頭幫手出聲

有信用度嘅定義係乜? 點解要咁做?
1. fc過公認真係幫過手足 e.g.請手足 助養 車隊
2. 透明度高嘅鋪頭 e.g.會寫曬捐款點用 收入捐去邊 (sorry所以部分做地下活動嘅商戶唔包括在內)
3. 有做過實事幫手足 e.g.出事俾手足匿入去鋪頭 仲要幫手頂住

唔好屌製造大台住
要贏始終需要一定程度嘅方向
我地唔要一個大台 但係分開好多值得信嘅人就得

咁做至少可以令到大家冇咁迷茫
同埋大概有個方向點樣行落去
我地討厭嘅係同我地割席 叫我地死開嘅大台
分清楚大台同埋有公信力嘅人
我地始終要一定程度同埋數量有公信力嘅人先可以更簡單行落去
不割席不分化不篤灰

強姦，無可疑論點fc?

有啲野無定義，得個人道德指標
讀者自行決定，無咩問題
唔算係分化

我意思係人血饅頭嗰啲

強姦呢啲緊係唔洗fc
已成事實

講緊最近大量分化po
喺度分化黃店 分化部分有少少知名度嘅人
唔包括警暴嘅嘢 嗰啲嘢唔洗fc都知係真

推